其實我真係見唔到警察有贏嘅機會

呢場逆權運動已經維持左一個幾月，由林鄭多次公開發表撐警言論，明眼人都睇得出公開發表只會挑起示威者更大火氣多過提升警隊士氣，去到警隊多次失誤，係商場內困獸鬥，更加激起一啲路過市民嘅不滿，令各方矛頭直指警隊。如果真係好似網上傳言咁政府係利用警隊去為自己甚至中共爭取時間(又或者再誇張啲指政府想警察殉職犧牲一條性命去換取民意)，我諗連林鄭都無諗過效果咁好。

其實無論呢場運動點行落去，警察嘅下場都唔難預計。先由五大訴求出發，如果要為林鄭做個難易排序，我會由難至易排，雙普選 > 撤回條例 > 釋放義士 > 暴動定性 > 調查委員會。頭兩項明顯唔到佢話事，上面都唔會批准，釋放義士可以對司法制度嘅一個挑戰。而最容易做到個兩樣，正正兩樣都同警隊有關係，而點解我話委員會係最易完成，只能夠講成立獨立調查委員會係唯一一樣令政府無自打嘴巴嘅訴求，佢大可以講相信警隊嘅專業唔會有違規行為，既無破壞政府嘅形象，又可以滿足示威者部份要求，最後嘅結果只會係警隊成為林鄭奉獻嘅祭品。

另一方面，警察嘅行為已經揚威國際，有多個國際上有地位嘅組織已經出左報告去證明警隊有過份使用武力以及去譴責。或者宜家警隊可以繼續選擇視而不見，但如果警隊繼續決定升級武力去清場，就算真係比佢地打到無人夠膽再出黎示威都好，佢地到時要面對嘅國際壓力依然存在，甚至到時只會更大，而到時政府已經取後勝利，你地抵抗示威者嘅作用已經用完，結局一樣。

而且，雖然警方有嘅係武力，示威者有嘅係集合所有人嘅智慧(老實講我到宜家都未睇得明加密貨幣有警員資料個段新聞)，即使最後運動失敗，示威者只會回復返佢地一般市民嘅身分繼續生活，警察仍需要著住佢地套制服，唔難想像會有不同形式嘅報復，而要面對呢份壓力嘅唔止係警察，更加牽涉佢地嘅屋企人。

政府同示威者最大嘅分別係示威者係由無數嘅人去組成，你打散佢地，佢地仲會有方法繼續凝聚埋一齊，但政權唔同，一打散左佢地只會永不翻身。所以根本上警察可以行嘅路只係得返一條，就係加入示威者 (或者立國)，加入示威者有好多辦法，上至擺工加入遊行隊伍，下至放鬆處理，阻止同僚郁手，都係一種方式，最後更加可以贏返屬於香港市民嘅一份信任。

唔好再同我講警察夾係政府同示威者中間啦，警隊宜家企係政權一方，而政府將警隊推到最前線先做成夾係中間呢個假象；相反示威者從來唔會將任何人迫至前線，甚至至會喝止無裝備嘅人去返後面。選擇嘅權利係你地到，夾係中間都只係你地嘅選擇，諗清楚啦香港人。

以下落黎係對示威者嘅呼籲：

721聽日見！

裝備都贏你 撐住anyway

巴打有冇睇內文 我打得好辛苦
佢地打贏我地都只會成為政府嘅犧牲品

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

希望仲有人性嘅警賊可以諗清楚

林鄭：一日我在位特首，一日都會成立獨立調查委員會調查警察

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，毒撚打J打死，仆街死

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，打J打死佢仆街

721
維園見

721
維園見

721
維園見

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

德國警察工會完全獨立於政府之外，會保護示威者，「並且與他們一同前進，為他們開道」。

泰國警察放下武器並加入抗爭者行列

其實我一直覺得好鬼，你唔做成立咪唔成立，你明知講出黎只會引起示威者更大不滿。

推

講比警察聽
未講之前警隊人人自危 好驚比人調查
講完之後即刻放肆好多
完全唔將法律放在眼內
廣泛性地隱藏自己的委任證同號碼

TLDR, 切勿輕敵，輕敵即輸

唔好成日打j，一個失誤就可以扭轉型勢
而且距離爭普選仲有排行

林鄭講呢番話當時係同CP，警隊幾個工會一齊嘅閉門會講，佢咁講係因為林鄭被警隊架空咗，依家失勢到只剩低警隊，呢番說話係林鄭同警隊講，而唔係同示威者講。林鄭表示：示威者嬲咪嬲囉，我點都會用警察打散場運動。

最終根本一定會成立 你估建制真係唔使選咩 只要文宣再打力宣傳 政府頂唔順 建制一秒跪低

仲有七月十二日，林鄭係酒會話「不會出賣警隊」
之後七一三同七一四，你有眼見咩事

只係想喚醒一部份人
成日都話 佢地內訌都好 我地要做嘅繼續做 甚至要做得更多

其實我諗樓主意思係無論結果我地係贏係輸
警隊都只會係行緊輸既一條路
因為佢地係冇民心可言 人見人憎
係除非成立獨立調查委員會去查 去改革
否則都唔知警察憑乜野翻盤
宜家林鄭又唔成立
你話係咪想警察死

dq哂d人咪得
連朱凱迪選村長都dq得
仲有咩做唔出

咪變大灣區警察囉，跟貼啲啦

最後限死終點係灣仔已經好清楚
林鄭就係要死幾件藍衫黎意圖反CUP

中哂呀巴打！唔係話想比個假希望自己人覺得贏左，文中都有提我地會輸。
只係想講佢地輸撚緊呀

我地一係贏，一係輸
警隊係必輸

越黎越少人出去囉咪

佢地一定被清算

林鄭一落台，新特首一定拎班黑警嚟開波
但呢個只係一個循環
新特首又係阿爺點嘅，啫係繼續落力推賣港政策
民怨去到一個地步嘅時候，市民又開返政府拖，跟住政府同中央又拎警察嚟做擋箭牌
最後變左做個死循環

都係 但始終覺得就算係咁 呢啲野全部可以私底下講 係到要公開講 好似想挑起戰爭咁

其實我覺得幾難cup到
我唔知街外人點睇
我個和理非老母雖然係反對暴力
但佢都將暴力原因推去林鄭到
話佢唔解決問題

問題係班on9高官覺得會成功呀嘛
再講，藍衫不嬲係condom，反cup唔到咪送入浩園，政府有咩損失

無錯，要繼續努力，始終香港已經俾支那入侵左

因為新特首一日唔清算警隊
一日都好難有效施政
新特首係蜜月期呢樣野一定會做（fr城寨）
所以宜家黑警唔好係到咁得意以為有人包你

屌 早幾日有個fd講個類似嘅野
陰啲陰啲咁賣港 比人發現左就搵差佬頂
頂唔住就轉人再黎過

點都好，唔好以為之前d野當無數，點都會清楚你黑警，幫俾你地打到傷晒ge人攞返公道

私底下講只會變成「有傳...」
因為成個警隊係講緊成30000人
一哥同二哥講 唔會調查你地
二哥再同下一級講 如此類推
最後傳到去condom耳中
d condom都唔知信唔信好 定係覺得只係tum下佢地

林鄭公開講就唔同啦
因係真係出自佢把口 而唔係其他人把口

只可惜香港人覺醒得太遲
場仗我哋有排打
香港人，加油！

721721721

香港人！不撤不散！

唔好打飛機

一切未完

外國就話姐，香港班狗喎，我睇唔到佢地會有罷工/幫我地既一日

靠自己啦，721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

好難講有咩損失
只可以話佢真係下一盤好大的棋
警察死左 如果佢解決唔到呢單野
死得一個 就會死第二個

第一種警察會開始驚 可能組織罷工
之前已經傳出有警察為左自保可能會罷工
唔理係咪想放風搏同情心住
但係既然我地聽到 警察都會聽到
都可能會有呢種諗法
而我相信大部份會咁諗的人都係有家室的人

第二種警察係標準毅進仔 好勇鬥狠
死左一個兄弟會變得更暴力
除時用全力扑頭扑死人 或者打到人重傷
到時林鄭唔單止cup唔到
仲將件事推向極端

我有諗過可唔可以拉攏警察
話大家都唔想再打來打去 政治問題政治解決
但最難搞始終係嗰個自卑到自大 好勇鬥狠的散仔工會

係人係狗自己揀

721見

7.21見

文宣綜合收發站2
Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

警隊係政府嘅矛同盾 如果搞佢邊個擋示威者
撤回最易 佢撤咗過幾年可以改少少嘢再推
佢肯釋放示威者多數會特赦埋警察
雙普選＞獨立調查＞釋放示威者＞暴動定性＞撤回

721

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

認同請分享

兔死狗烹

已經贏咗幾千萬喇

好人一生平安

理得你支持民主派, 本土, 定港獨, 總知輸左就大家集中營見

由警署入面硬砌襲警案
到今日詐彈案

佢地都仲係以為搵人祭旗就會處理倒個情況

我都想知佢地可以拉幾多人
令幾多人坐冤獄同受靶先明根本放幾多資源都冇用

有啲狗仲博死咗瞓浩園
有咩資格啊？黑狗
即使而家有機會
他日香港人一旦成功咗
都要起翻你翻狗竇

我哋係要贏港共背後既支共

警察係棋咋

真係好撚黑暗 係差館入面做乜無人知
不過聽個fd講 (唔係消息人士) 其實差佬係差館打犯迫供不嬲都有發生 只係和平時期啲犯可能係啲大奸大惡未必有人關注 宜家想理已經阻止唔到...

佢哋明目張膽做咗咁多仆街嘢，當人盲
只要我哋堅持團結，凝聚力量，佢哋做幾多野洗白都冇用

參考Winter on Fire
黑警必需解散

push

又打飛機
勿鬆懈
聽日3點維園

sorry 巴打 唔係想話我地贏 係話佢地輸撚梗
聽日見

我見唔到之後點做就有

好同意最後話警察唔係夾係政府同示威者中間個段
其實你話你自己咩立場都無 淨係打份工 收到order就照take 其實就已經比政府代你地選左立場 即係幫政府個邊 咁既然你揀得政府個邊 你比示威者唾罵都預左嫁啦?
既然你地真係咁唔想成為所謂既「磨心」但其實係政府既最前線 代哂D龜縮高官同林奠做出氣袋既話 你應該調返轉同佢地講 點解你做錯既野要我揹
呢隻鑊本身唔係警察搞出黎既 所以我其實唔係好明點解你地會有D有難同當既感受係度 D難而家係D高官卸落黎嫁喎?
最後唔好誤會 我唔係招降/招安緊你地 我知道你地只係一班淨係識yes sir yes sir既行屍走肉 係無獨立性思考 而呢個條件亦都係紀律部隊唯一既要求 : 服從上司既命令 我呢段說話係講比D警察身邊既人聽 老婆仔女屋企人ETC 因為你地都知其實而家個老豆搵仔group係禍必及家人個D黎
如果你地都唔想見到當差個個比人當消耗品 又或者唔想燒到自己個疊 你可以叫佢地放軟手腳 又或者叫佢地搶先去搵仔group度篤灰做義五仔 最多下面送多條聯署link比你地等你地用和理優方式去表達意思嘞

不過佢地唔係咁諗所以無乜好傾

佢既撐警好應該成為獨立調查
將警察既一舉一動問清楚明白以表明公眾既疑慮
今日既大會目的就係要成為獨立調查還警察一個公道

想用事實話比佢地知 佢地輸撚梗 你打撚死哂啲示威者你都係死路一條

因為真係出去撐警個啲全部都係臨時演員
真係撐警而又相信佢地無做錯嘅做咩唔成立姐
元秋叫我宜家成立一個獨立調查委員會查下示威者有冇外國資金我都ok ga

唔好諗得太理想，人始終善忘，由其係香港人，五年前幾多人誓神劈願話唔考警察唔嫁警察乜乜物物，隔一兩年就唔記得晒啦

講真係香港示威者咁和平架啫
比着其他地方有成200萬人上街
個政府肯定嚇到鼻哥窿都冇肉
假設200萬人係勇武 我理得你班黑警咩火力都搞唔掂

男既唔出冇X
女既唔出爛X

721維園見

睇winter on fire
佢地輸曬總統走佬
林病下台有用嗎

其實到最後無論場運動成功與否
警隊無疑一定係最大既輸家
運動贏就一定會清算警隊
輸既話 新特首都會某程度上追究警隊
去搶民望

中層應該死得最慘
因為要食曬前線同高層D 鑊

前線有幾個出名既就死緊架la
其他會唔會死就有D難講

高層我諗就無論如何
都有得上大灣區發展

大灣區警察總部係10月落成
你話啦

剛剛睇番銀英傳 Die Neue These.
第5集: 過度的恩賜就是窮途末路的證據
最近呢幾日1千萬獻金, 撐警大會. 就係佢哋敗北之兆.
佢哋自認為係正義的化身, 要用呢D活動去轉移佢哋最近2次(旺角, 沙田)圍堵行動功敗垂成的挫折感.

完全就係咁嘅意思
根本成個政府高層都係諗住上大灣區架啦

講得好好呀 巴打
我睇晒

721見

贏來得好突然，輸都來得好突然，自己睇路

Bin c

同意呀

agger
依家有2個情況：

1.我地輸 中共更加干預香港
我地示威者輸左 但仇警嘅心仲係到 或者會更加強烈
普遍仇警嘅年齡係10-30到 我地係未來社會嘅力量 主流
再者我地將仇警呢樣野滲透下一代 基本上黑警係無得反身
比社會仇視 禍及妻兒果啲唔多講
再者 中共不斷控制 赤化香港
佢地嘅染紅政策其實都係影響緊黑警 因為佢地都係香港人
例如面部監控 再黎送中 信用評分
我諗全港最大犯罪集團休班警都係首當其衝

2.我地嬴
班黑警會有咩下場唔多講 大家心照

所以 其實成場運動完左 黑警真係無嬴嘅機會
而且係根本無可以嬴嘅野

和理非緊係贏唔到 好多人都未真係醒覺 都未真係開波 點會知道呢

下任特首上場我相信一定成立獨立調查委員會去建立威信，警察必輸係遲早嘅事！

其實一早知
衣家完全係死局
如果搞調查委員會 其實可以講
係用警隊做祭品 換番民意
下一場運動 d人會就會諗出賣佢地自己

但係如果唔成立 情況都係一樣
一路比示威者玩到死
又係就警民衝突
最後受害都係警方前線

最後只可以有一條路 就係你所講頭兩條
就要睇中共幾時拆局
老解就無可能啦 唔洗諗

跟手777辭職
班狗變COMDOM

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

聽日唔係final
大家唔好咁快落單
仲有排玩

長文 7.21地勢及戰術分析—灣仔是個凶險之地

等清算姐

佢地有部洗濕左個頭調唔到頭

有部份就on9衝動

剩返少部份應該開始明哲保身

打佢老母臭西

解散is the only way

要贏咩先？

支持警隊按章工作

睇錯標題自膠so99y

非常正確
警察唔明 我地當初目標根本唔關警隊事
只係政府推警隊出黎 做左磨心

馬拉松示威

遲早變condom 低薪到公安咁

借個位貼吓，寫咗以下可以用黎FB whatsapp轉載的偽藍絲message，歡迎使用

1.已經迫到前線每次執法都擔驚受怕，面對不斷升級嘅武力，警員連委任證都唔敢帶，怕家人安危怕被起底。真係唔明點解唔肯成立獨立調查委員會，還前線清白，保障前線執法時的安全

促請政府別再罔顧前線警員安危
成立獨立調查委員會刻不容緩

2.
支持警察 嚴正執法
守護自己人 守護警隊的家人 守護香港
不願淪為高層的政治工具 不讓前線成為磨心
政治問題 政治解決
成立獨立調查小組 還前線清白

3.
盧偉聰圍警總嗰日你係邊到，點解唔落去同前線一齊面對而自己坐係房嘆冷氣？
派cid去沙田面對眾多示威者時你又係邊？前線受傷被咬斷手指時你又做緊咩？
次次送完伙記去死就出黎講兩句譴責，然後繼續由得d士威者將前線妖魔化。
夠啦，唔該你唔好再推前線做磨心做你嘅政治工具，咁就唔會有伙記比人打到咁，唔使你出黎譴責
成立獨立調查小組 還我前線清白，保障前線安全。

4.
支持警察 嚴正執法
守護自己人 守護警隊的家人 守護香港
民意就是不忍前線成為磨心
聽從用和平理性的聲音
成立獨立調查小組 還前線清白 刻不容緩

5.
守護香港 守護我城
不容忍亂黨影響香港經濟發展
堅守一國兩制 堅守法治精神
成立獨立調查小組 和平理性處理 刻不容緩

6.
撐，感動有咁多有心人冒風雨出黎守護香港
謝謝警隊守護我們 現在到我們守護你 幫警隊發聲
促請港府聆聽沉默的大多數的聲音 成立獨立調查委員會還前線清白，保障警隊及警隊家人的安全。

7
完全感受到警方的難處 要求改路線被批評為打壓
接受示威者申請的路線又要擔心前線安危
無論做甚麼講甚麼都被罵被誅心
問責的官員及特首把一件好事辦壞了
卻讓警隊來承擔這惡果
促請港府官員面對及承擔責任 成立獨立調查委員會
平息民憤 還前線清白，保障警隊及警隊家人的安全。

8.
明白年青人是愛香港 亦對現況感到不滿
我們接受和平理性非暴力的合法示威
堅守一國兩制 堅守香港的言論自由
但我們堅決反對暴力 反對針對警隊的種種行為
明白年青人對由監警會去調查今次事件感到不信任
所以我們支持成立獨立調查委員會 以法官為首 公平公正調查
這是我們最温柔的退讓 亦可以讓年輕人看清我們也同樣愛香港 看清我們的初心

9.
以經唔少報導話有資金撤離香港，劉xx嗰d超級富豪當然唔係等到今日，一早已經將資金分散各國。而家係講緊一般做生意嗰d中小生意人都撤資，佢地先唔理你黃絲藍絲，而係亂就無保障，亂就要撤。連新加坡金管局都勒令兩大銀行不可趁政局動盪搶奪香港財務生意 你諗吓有幾多人撤緊。仲唔拿拿聲成立獨立調查委員會平息民憤，挽救香港係法治社會嘅形象究竟想點？係咪想成個香港為林鄭一個陪葬？

無論運動發展成點
佢地嘅事跡都已經上咗國際層面
預定三代冇得移民冇得旅行去西方國家同其盟友

分析得好好警察兩邊不是人

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

唔好傻啦
清算警察, 咁以後仲邊有警察幫中共維穩??

大陸公安, 城管 經常打死人, 都無人清算
因為中共要靠公安, 城管去維穩, 清算佢地, 佢地唔幫中共維穩就含撚

就算警察幫兩邊都係死, 零嬴面,
呢D環境HEA做咪得囉, 係要做爛仔打人

所以我一直都話
將來警察形象再低, 唔會再有香港人加入警隊

然後 警務處 就會降低門檻, 唔洗識廣東話,唔洗有學歷 都照收
用來吸引大陸新移民 加入

大陸人 先係真正無道德底線, 睇下大陸公安, 城管 幾痴線就知
更何況 香港警察 既人工福利 比公安/城管 高, 大把新移民搶住加入

而且大陸新移民 身邊既朋友全部都係大陸人, 唔怕你起底/絕交

到時香港警察 真係正式變香港公安
成班講普通話, 唔去捉罪犯, 只係識欺壓市民

各位聽日見啦
=================
唔理衝唔衝 721照出
721 和理非都要Full Gear

唔好再諗住班狗有可能倒戈喇

一失足成千古恨 萬事小心
聽日見

警察識趣好快d罷工
你地三萬人冇可能同二百萬人鬥？

權貴走狗，垃圾

唉，睇到都心痛，真係有咁嘅一日就好

好有用，thanks a lot

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!